何猷君婚前叫定老婆奚夢瑤一齊捱 ：我說過不會拿家裡的錢

何猷君自小成績優異，18歲同時得到劍橋及麻省理工大學錄取通知，3年時間就完成4年課程，並以21歲之齡成為史上最年輕進入麻省理工攻讀金融碩士嘅學生。去年同內地名模奚夢瑤結婚，年尾誕下囝囝何廣燊（Ronaldo）。兩夫妻婚前婚後都係內地綜藝節目常客，呢日作客《幸福三重奏》時，何猷君就透露婚前曾同太太表明要有一齊捱嘅心理準備。

太太奚夢瑤產後，再次同何猷君一齊參與內地綜藝節目。最新一集中何猷君同吳京同坐車內傾計，吳京問到何猷君依家工作，佢話：「現在自己開公司，電競的，自己開公司自己創業，我老爸老媽管不了我。我希望可以做到有一間上市公司，然後我就回家。因為她（媽媽）都六十歲了，但是我想在外面証明自己有那個生存能力。」

外界一直覺得嫁入何家係飛上枝頭從此衣食無憂，但原來何猷君早就下決心出去闖，拍拖時亦同奚夢瑤表明要有一齊捱嘅心理準備：「結婚前我跟老婆講，你不要以為我是有一張無限額度卡的富二代，因為我說過我不會拿家裡的錢，你懂嗎？我不是這種人，只能自己去做事，這幾年你要跟我一起真的要去打拼，我真的要去創業。我老婆說沒問題我幫你﹗你有什麼需要我幫你？來吧一起奮鬥。」

啲有錢仔女成日迫人承認佢哋自己好本事，唔係靠父母幹

呢世都無辦法證明自已能力，好慘

拎屋企錢創業

阿爺叫鴻燊
個孫改名係咪避諱下禮貌啲好呢

邊個唔俾面何家公子
條路容易咁多 又歸功自己努力

當年小超唔用佢老豆個名點買到hkt ........大家都可以講唔靠老豆架

因為佢地有個錯覺係好似做咩都成功咁
唔會知道其實所以有野咁順利係因為D機會都係俾面佢老豆先有

收皮啦
咁有骨氣就去一個無識你既國家,再白手興家,係當地做企業大享
咁就唔洗靠屋企啦 二世祖
你無老豆你咩撚都唔撚係

閪夢瑤

二世祖又唔係恥辱
點解死都要扮白手興家

唔會拎
阿媽直接入户口

我就真係無攞屋企錢啦。因為屋企無錢

二世祖

幾叻搵幾多錢都冇用
搵返來都唔會貢獻社會

同打機一樣 一開始神裝 有人帶打boss教點玩
fd list 一堆神人
跟住自己升lv 話靠自己
慘得過人地新手用十倍升lv 一百倍時刷裝

認真 佢想證明自己能力 除非開善堂 攪澳獨或做民主鬥士

囝囝何廣燊（Ronaldo）

我唔介意窮呀
我地結拜啦
大家兄弟 在心中！

e3隻字應該無，識佢老鼠咩。
但鬼仔燊個仔e個朵就值幾十億

呢啲二世祖成日都扮白手起家

家族名氣聲望都係一種資產黎
點樣唔靠屋企呀佢

老豆老母俾我的錢，不算家裡的錢

大房個孫女直頭講到明話佢最初攞嚟創業筆錢係靠屋企，咁樣大大方方承認，點都好過三四房d人成日話靠自己

非常寫實

我幫到佢

可能有族譜

真

其實佢如果唔係生係何家，
只會係廢青宅男一員

呢個矮仔唔靠老豆入撚到MIT咩
佢老婆心諗都痴撚線 要我捱洗撚嫁比你咩

應該會俾人綁架收場

死左仲有得用道具原地復活

咁撚叻 咁撚有$ 樣又中上
可惜堅on9

拜金測試嚟

屌,佢唔係何生個仔

佢頂多做個sales

戇鳩。。富二代唔緊要
但都唔好話自己要捱乜捱物。起動資金咪又係屋企比。。唔通走去打工儲咩屌喇星

支那婆：屌你老母臨結婚先講？

係咪求婚搞場大龍鳳果個?

咁會唔會太撚戇鳩

算撚數啦，可能去少去酒店買少個Hermes 就叫捱

又係搞電莖。
之前萬達個敗家仔都係搞電莖。
講到幾勁咁，點知老豆一唔掂個敗家仔都即收皮。

世界點解會有人仇富,
真係班有錢仔做出黎,
正正常常有錢咪有錢囉, 又要扮咩唔靠屋企,
你正常認自己係有錢仔, 冇咁多人反感你,
係要扮白手興家, 仲令人討厭

佢所謂捱 你估真係無錢洗？

歸因偏誤

無辦法，佢都話左唔要

但老豆老母係要塞幾百億比佢

無佢老豆佢邊撚有優越嘅成長環境同資源，最後仲兩間名校收佢

佢講過話係佢老豆親自「賜」佢個仔用「燊」字，因為係何鴻燊第一個男孫。

除咗家族名氣聲望
佢創業啲錢都係屋企出啦
唔通係佢自己打工死慳死抵儲返嚟咩
呢條友真係

55

真正有本事既富二代唔會將唔拎屋企錢既說話掛住口邊

二世joe咪二世joe 扮咩白手起家 其實靠老豆老母個名就可以發達

你要創業
好嘅
啲錢邊道嚟

其實佢地可以成為職業賭徒
用家族血脈做抵押 (自己個場)
每日嬴百幾蚊就收手 一個月都有三萬啦
有多既仲可以比返家族
屌你有職業係身 自己賺錢自己洗 光宗耀祖

我唔記得係佢定何猷啟，果陣創業話係用自己嘅利是錢，所以唔算靠屋企

靠何猷君三個字已經大把iBank爭住請你啦
就算唔拎屋企錢已經幾百k一個月
佢講埋曬依d野其實同蔡加讚冇咩分別

人地老母俾既零用錢 夠普通人 食幾世
緊係唔洗問題企囉錢

如果你老豆唔係何鴻燊邊個會理你

唔反對靠老豆
但好撚憎你知我知單眼佬都知你靠完, 仲周圍同人講你靠自己
仲要用個捱字

佢完成到d咁鳩難的學歷
應該不是買証書吧

你地淨係笑鳩人

八字 印克食傷

捱得好辛苦啊

真呀
內心知自己冇料又好急要人認同自己先會咁掛喺口邊
你正正經經接手完發得大d生意邊個會覺得你二世祖姐

聽到你大名都忌你9分啦， 扮咩鳩姐一係你燈大字報改名加脫離關係啦。

btw, 咁煩不如刷多次首抽 捨唔捨得呀？

屌你老味，自己講出嚟唔會笑果下先好嘢

咸左，佢公婆真係好捱得

佢唔駛交家用已經差好遠啦...
不過無人識佢嘅國家應該好少，好難證明自己

佢剩係得哩樣野認到叻咋嘛

唔講咁多 睇下二房何又龍 會唔會上報紙9up呢d野

唔係唔得既
佢搵既錢多過佢老豆咪得

有冇試過窮到無錢搭車,食飯,有冇試過受氣? 條撚屌二世祖坐緊/揸緊既車有無自己比錢買,衫褲鞋襪係咪全部自己買,有無比家用。
捱捱捱,捱你老母,富二代咪認富二代,扮咩捱騾仔姐

P.S. 同公司d撚樣話自己好忙,但成撚日係度睇新聞同淘寶既撚樣無分別

咁講真 佢地個起點高到cls
唔計身家，只計學歷見識都夠佢地大富大貴

你地係唔係誤會咗
人地唔問屋企囉錢個意思

人地係講緊幾千萬 幾億果D唔會問屋企囉

幾萬蚊零用 送下樓 送下車
果D唔算問屋企人囉錢

上面話佢靠 屋企名氣 同培養
如果係咁 佢讀完書 自己搬出段住
打工賺錢 一蚊都唔囉屋企
咁我都佩服
事實就係靠屋企 扮到自己實力

佢同條女婚前講，要有心理準備一齊捱。佢咁講以為好型，可以嚇走啲拜金女。但條女當然唔會好似佢咁天真咁傻，梗係立即答冇問題幫佢一齊捱啦。

讀咁多書，但做埋啲嘢加埋上海求婚個幕求婚，佢啲taste真係cheap到震

其實證明自己唔一定需要白手興家
打個比喻，如果佢子承父業，然後有能力將一間五菱汽車變做Tesla, 我諗好多人會收聲

痴線
有咁大既後台
做乜都如魚得水啦

大家都係新手村出發
其他人就努力升lv刷裝
佢就著住神裝講 我要靠自己刷神裝

所謂創業贏左咪攞彩
輸左咪拍拍seafood當輸左舖game咁輕鬆
人地輸左可能要跳樓架

梗係唔會無

但係本身一個洗腳唔洗抹腳既人
你cut佢一半洗費點都要再適應

其實有錢有d 慘 無論做到幾成功都無用 家庭教育 資源由細都比人優越 好難講係個人能力

不過我窮到一星期早餐都食同一包生活面包仲慘

歡迎你黎香港
100間死剩1間係真正成功

叫何廣沛好撚過啦

我寧願好似佢地咁

的確唔會拿屋企既錢，不過之前儲落既利是錢有幾億係戶口咁囉...

完全正確然後周圍同人講係因為自己叻唔關自己堆神人fan事

加無限金錢 何超蓮下次控制返租金成本 買咗間鋪先開牛肉麵應該就會成功

即係何超蓮賣牛肉麵都好強調係佢自己努力
唔係靠佢老豆

唔會拿屋企錢
咁用乜嘢錢創業？
利是錢？

Btw 條友啲神情都係成個細路仔咁 笑得好天真好自我

生個B出來
叫個B攞錢都得啦

條撚樣真係好撚戇鳩，唔講佢場求婚show，之前話自己第一次投資唔係靠自己，係用自己咁多年儲落黎既利市，幾百個

想挨可以試下嫁第個

佢根本個思維仲係細路仔咁樣

完全冇內涵

唔計身家，又點樣有咁既起點

都唔知成日話靠自己靠乜撚

大家有眼睇

看看他是怎麽用一年時間買超跑吧：
一年間，他上班坐公車，學著自己做飯，不去喝酒，不抽煙，不賭博，不唱K，省吃儉用，一年後，皇天不負有心人。他終於用辛苦儲下來的7萬，加上他爸給的645萬，終於買了一部林寶堅尼………這故事太他媽的勵志了！加油！ ！ ！

所以成日都話你哋啲後生仔做人要上進 你睇人哋靠自己努力成功，點解你唔得，那那聲早啲瞓覺聽日勤力打工總有一日到你出人頭地嘅

其實洗撚做咁多嘢咩

求其一樣野你真係有料

運動音樂藝術

佢曝光率咁高 觀眾眼睛雪亮嘅

咁會嫁俾咩人

平心而論 雖然佢係7到出汁 不過比佢呀哥好好多

根本擺明佢哋當打機咁玩啦咁多生意唔搞搞電競

成功靠苦幹.jpg

哦

其實佢要證明自己好簡單，出少句聲默默耕耘，做到盤生意大過佢老豆果幾輩就得，到時個個認佢個名多過認佢老豆個名未成功囉。

但條撚屌未做到咁就死出來懶係催情話捱扮貼地，屌你老母佢呢d撻個名出來就有錢收嘅捱乜鳩？出少句聲好嗎

是日笑話

自己老婆都唔信啦

由你出世果秒已經係靠緊屋企

得啦得啦
講到你老豆死咗你一毫子都冇攞咁

係 試下一個路人甲 同埋 何公子去銀行借錢
睇下邊個借多D就知

條撚樣督一督隻鼻
有邊個唔會關照

唔講其他佢個求婚lv 同鑽戒邊個錢

你冇老豆邊有咁好資源 無後顧之憂

窮人一早出咗嚟做嘢 爭緊政府錢 仲可以去外國讀書?

講到好辛苦要捱
好似何超蓮咁有錢賺就繼續 冇賺咪執囉
你拎十萬去開公司
蝕撚哂十萬就要去破產先好話要捱啦

何東家族鬼佬血統都玩字輩?
字輩唔係問題
阿爺個名咁響
個孫叫返燊字就太唔識避諱

投胎KOL

屋企有錢唔係我有錢
下我做兒子老母要出糧俾我
有翻工架

d錢邊撚到來

係咪因為佢仔係唯一 一個男孫

LinkedIn 都靠屋企個brand name係咪靠屋企

每年去少兩次環球旅遊，買少兩架遊艇，捱得好辛苦呀

鍾培生係富二代入面算係成功果個 佢都係搞電莖

咪又係成功雖苦幹

俾我袋返廿幾年億億聲嘅利是錢，我都可以唔靠屋企白手興家啦

洗咩伸手拎錢咁低庄呀
同人講我爸是賭神 人地搶住比錢你洗啦

佢要同人做生意，人地可以拒絕咩

一舉一動都唔可以擺脫個背景
唔係兩老人際電競你老母咩
投到好胎就面對現實
疊埋心水做敗家仔啦

正如小花永遠離唔開西曱去英超證明自己

佢都敗撚咗好多㗎

識曬佢d人脈再嫁都得啦

一千幾百萬能算錢嗎

做好心讚下佢地囉
「你真係有撚用呀」

他記得，七八歲時會叫媽媽把利市錢「買股票」，笑言現時重提都覺得「唔make sense（不合理）」。事實上，何猷君早於3年前利用自己的利市錢首次創業，與友人創立夜店訂位App。而他2016年畢業後當「滬漂」，到上海創業。直到去年5月決定加入創夢天地（1119）任首席運營官，公司於去年12月初在港上市。

佢講得好有道理，佢用利是錢創業，關佢老豆撚事

有錢人最鍾意扮貼地
咁L貼地去食餐2手飯再講

何仔：我唔要屋企錢，唔好俾我

老母：屌你老未，係咪唔要呀？

何仔：入落我戶口到啦屌你

其實4房又真係無正式結婚
他日何生兩腳一伸真係可能分得唔多

大方承認係二世祖
做多啲慈善
守得住家業
好過懶係認白手興家啦

冇身家又點會有咁嘅學歷

咩他日呀 伸左啦

有撚用先生到件Ronaldo（罗纳尔多）

咁佢老豆個名應該仲值錢

變了機械人之後應該分晒啦

我唔會靠屋企，創業用既5百萬都係我細細個開始辛辛苦苦儲埋既零用錢同利是錢攞出來

不會拿家裡的錢, 但戶口啲數字自動加上去

入到mit 都要啲智力嘅
雖然咁有錢可以請好多補習老師
但佢家姐都係讀royal Holloway唔係oxbridge

好想同佢一齊捱

無人識佢既國家發左達都無人知

啲有錢名人反正都含住金鎖匙出世, 就算幾叻都比人話係二世祖架啦,乜都唔講咪得囉, 硬係要出黎話比人聽我唔係靠屋企嘅二世祖
成功需苦幹條友都係咁

佢肯認自己用屋企錢搞生意 平時又唔會好似劉嗚偉咁多廢話 又食快餐店 已經好過好多富二代啦

你講嘅捱係咪飲少支紅酒買少個手袋

爆Lv 爆技
之後除晒啲裝
落返新手區
同人講 唔好以為我有神裝
我而家都要慢慢打怪

d錢自動有人安排好
仲叫唔叫「拿」？

係著神裝係重生點同你講我同你一樣都要用mouse 玩game一樣有能力嫁

家族既名氣同網絡咪又資產既一種

二世袓成日要做窮人偶像 要人認同佢哋好努力

500萬?
你開玩笑呀嘛
保守計佢自己都有過億啦

之前吹到神童又乜又物
求婚單嘢露曬底就扮白手興家
四房真係垃圾房嚟

坐左幾耐呀

你講緊佢本人定佢老婆

睇佢之前個婚禮都知呢條友係中二癌末期
比佢搞壇生龍分分鐘仲衰過劉明煒
不過佢上一集大陸d節目已經袋唔知幾多百萬轉行做Kol 拍下廣告咪算

唔攞屋企錢
想問佢而家做緊咩

應該今日放監未睇得切咁多新聞

佢其實想證明d乜

佢係年年貼緊錢搞, 算成功定失敗?

呀車生問：你有無試過窮？

其實一個有幾層樓嘅中產家庭
無負擔去創業衣食住行一蚊都唔洗出已經順好多
何況條傻仔後面有咁多人脈同大水喉

係呀係呀 叻喇叻喇 知你好撚勁

老豆都死咗仲扮上進

有信託基金唔做一個月都有一百幾十萬駛，就係驚你班撚樣敗家仔

呢條友好鍾意上大陸做show

梁芷珊 冇講錯d有錢佬 富二代 係鍾意扮貼地，白手興家

條女仲要大佢咁多，邊會咁天真

商業社會講credit，間間銀行都爭住借錢俾你成家人啦

二世祖想受人尊重，應該學吓侵侵

Aim very high

真係好撚笑由佢講出嚟
係咪又係用塗改液寫俾閪夢瑤

佢讀書唔駛錢?你叫佢自己買層樓先啦, 結咩婚姐

唔否認佢應該都努力同有d聰明
不過之前蘋果已經有報，佢阿媽捐左幾多錢比mit
事實上努力過佢同聰明過佢既人多到數都數唔晒，但人地可能只係有機遇入hku
只能夠話條命生得好都係種實力

都唔係嘅
佢投胎做到賭王個仔都已經證明咗佢幾有能力

家裡一分錢係講緊extra money定係家族信託一蚊都唔攞嗰種電競公司收入真係夠佢吃穿養仔養老婆咩

呢個就真係靠自己啦起碼識止蝕

好似何猷龍咁

創業一開波就係中環開 office, 啲錢係邊到嚟?

屌 佢嘅捱同我嘅捱邊同

你創業失敗最轉咪返屋企拎錢
你老婆老閪都話唔介意啦

邊個阿哥？

點解d有錢人/大明星 咁鐘意娶大陸女人？

唔靠屋企點有錢讀mib呀，屌你老母個爛臭閪

最唔明係點解娶條咁嘅女，本身package 咩女都食到呢個又醜又老

唔使拎，名下都成堆樓收緊租啦。

之前有報道講，佢自己話中學時期已經鍾意條女，所以果陣立志將來要娶佢做老婆

游得快

係個老母開嘅商場到搞大龍鳳然後話唔會用屋企錢，笑咗

直頭係有無限cash課金買exp升level, 連怪都唔洗打

英文名叫ronaldo屌

何猷龍會唔會覺得有呢d"唉呀"細佬好羞恥

冇計 佢地依d有錢仔係朋友間鬥邊個有錢根本冇意思
佢地唯一可以鬥既係邊個係事業上最成功

堅
就算佢將所有錢畀返晒屋企
就咁靠個名銀行都一定貸畀佢
咁樣都已經起動資金唔同

佢呢種人同普通人最大分別就係
我地創業失敗係破產輸身家訓街
佢輸左返屋企攤大手就可以

你都幾好笑

為上報紙自high

仲有波叔位公子

專登入黎睇呢個

條撚樣去洗碗儲30萬 我就話佢叻

捱唔住咯 咪返屋企囉

咁有錢 但on9仔 真係慘

佢老婆聽完你話信幾成啊

佢老婆性格係咪都戇鳩鳩咁？

其實有咁好命水又冇欠其他人
咪大方啲認係二世祖囉
只要待人接物唔太囂張
做多啲慈善
守好家業
就一樣可以散發個人魅力
懶係扮白手興家
人地先會笑你on9

唔用屋企d 錢，無話唔用屋企個朵喎

扮鬼佬，用先輩個名喺個仔度

蝕得佢幾多呀，廢撚事晒時間阻住溝仔渣

即係生唔到財？
利申只懂門面基本野

同玩虛擬投資一樣，個個連登仔都話玩到一千幾百萬，鋪鋪都可以all in無顧慮，輸左又唔駛驚既，贏左埋可以同人吹下囉

職業兒子，係土都要打飛機

二世祖就安安份份做佢嘅二世祖啦
扮乜鬼有實力吖

真係想知大房二房啲家姐阿哥點睇三四房啲細佬妹
完全都兩個層次黎既

你唔攞
但屋企派俾你 塞俾你呀 傻仔
見到你個身份有好多野已經內定左

扮埋謝霆鋒著住件chrome hearts 背心攞支結他彈唱viva求婚

捐哂啲錢重新黎過囉

垃L圾

又黎扮成功需苦幹?
二世祖就二世祖啦有咩所謂

呢條垃圾仲廢過王思聰

應該覺得屌都廢事

咪一樣
兩件都搞電競
王思聰玩撚到30幾歲 自己間公司負債成幾億
做埋失信人士
老豆今年身家縮水左一半
得罪左中共 比中共神隱左

就咁睇呀君叻過佢啦

外界一直覺得嫁入何家係飛上枝頭從此衣食無憂，但原來何猷君早就下決心出去闖，拍拖時亦同奚夢瑤表明要有一齊捱嘅心理準備：「結婚前我跟老婆講，你不要以為我是有一張無限額度卡的富二代，因為我說過我不會拿家裡的錢，你懂嗎？我不是這種人，只能自己去做事，這幾年你要跟我一起真的要去打拼，我真的要去創業。我老婆說沒問題我幫你﹗你有什麼需要我幫你？來吧一起奮鬥。」

我撈唔掂，阿媽會自動科水呢，使乜攞

淨係知何超儀唔太鍾意三四房d人

大房二房應該唔撚理佢地

見過何猶君 同超連 ig 有post過超盈 話咩多謝家姐

奪舍

我唔會拎屋企錢但
會叫屋企比生意我間公司做

出封律師信證明唔會使屋企錢咪得

做多左 此地無銀

三太d仔女入邊出個royal holloway算最好

無咗個老豆就什麼都不是

無錢果陣，生意失敗果陣未問屋企拎

比咗大拿拿3球美金 叫校長親自幫啊何公子含撚都仲得啦

呢D二世祖最鐘意鳩屎
D女咪又係見你有錢先痴埋黎
貪你有內涵咩

Sad but true

陪生哥：吓 出錢叫雞 原來都叫成功 咁我真係好成功

專注公司會成日上電視節目

有錢又靚仔但係冇腦

好似唔多聽到佢哋讀書邊個特別出色？
同四房比較嘅話...

好意思講出口

諗起jm老公話自己唔靠屋企搵到第一桶金

見返都覺得好撚柒

咪侮辱我契大佬楷哥ok?
楷哥run hkt run得好好
姓何呢條柒頭係老豆就死都俾人撞到佢去dup骨

即係好似木村咁

佢真係勁班細嘅咁柒佢都無回應過正經做野

小學生先會咁樣玩塗改液

三太冇四太咁有財力

結婚果陣果啲禮物呀現金呀樓呀值幾十億

禮物係其他人送既 所以唔算拎

不會拿，但家人自動俾

小明 你覺得你可以和我一起捱嗎？
Yes口 No口

太撚矮

拿房就夠了

有種一出世一分錢都咪撚用

好叻仔
想跟佢搵食

人唔笑狗都吠

人地讀書叻過你班廢青啦相反你呢d人有冇老豆都係廢物

自我簡介真係敢寫我係邊個邊個個仔...

咪係 肯家係佢老豆買埋d冠軍比佢 如果連登仔有咁既老豆都一定成為社會精英

就算佢幾高能力都好，始終人地老豆有地位先會易d成功

啲有錢佬生個”叻仔”，佢哋仲驚
大劉副身家俾甘比，都唔俾個大仔

真係好快輸到渣都冇

8 號仔
幾多廢佬當年死係佢手上

世叔伯主動幫忙

依個係咪「she say yes！！！」條契弟？

除非超越老豆搵梗加多錢
係講緊勁到福布斯100強

如果唔係幾有能力，外間都好難認同
依一世背負住何鴻燊個仔

乜錢都唔攞 加 斷絕家族 關係 如果咁仲可以發達 先出黎講齊捱 (名牌大學 畢業個d 無得退返比老豆老母)

我公司都有呢啲人
都係二世祖黎

佢贏在起跑線係事實, 但係佢真係叻仔黎既又
大把真二世祖真係食玩訓啦, ex. 鄧兆尊呢D

Richard 幾叻仔喎
條撚頭無料就無料啦

成日參加真人show

食屎啦，有錢唔直接比你，但係全部資產都有份，每個月家族基金出糧都夠做二世祖，仲有咁急生個仔咪就係分多份囉

鄧兆尊先醒，明顯勁過呢個傻仔
自己去搵下鄧兆尊啲專訪啦，講野充滿智慧

伸撚到。。。。直一直啦

佢除左呢樣野根本就冇賣點

因為由細到大無論自己付出幾多，外面啲人都會覺得你係靠父母幹，比著你都會唔gur

嘥氣啦，到時咪又話佢站在巨人的肩膊上

就係真係有實力，都冇理由成日走出嚟話自己唔靠屋企
幾時有見過何猷龍何超儀呢啲會走出嚟話自己唔靠屋企，佢哋都係默默咁努力工作，自己做d成績出嚟比人睇

因為冇父幹 付出幾多都係冇撚用
有人真係以為窮人係懶 冇努力 付出咩

窮人 連讀大學既機會都未必有
中學補習都冇得補
有錢人狂補狂學野整靚cv
輕輕鬆鬆

成件事其實真係好撚on9
屋企家大業大，有本事就再發大d黎搞
好似佢同父異母何猷龍，何超瓊，將家族生意發大幾撚多
但無人話佢地靠屋企，只有更多人話佢地有本事，將屋企生意愈發愈大

佢咁講只係無機會幫手打理家族生意，攞個彩

睇你點定義有用啦，如果你話好似李嘉誠咁樣先叫有用咁努力緊係冇用啦，但係如果係做到階級突破，由窮撚晉身中產咁，靠努力係完全做得到。

冇人話窮人一定係懶，反而好多人有一種偏見就係覺得窮人就一定係努力，二世祖就一定係好吃懶做。

但事實係掉返轉，我可以話窮人裏面懶人嘅比率係遠多過二世祖，大把二世祖有錢過你仲努力過你

不過其實二世祖嘅呢種努力某程度上都算係一種父幹嚟，因為佢哋嗰種努力嘅mindset同恆心都係喺由細到大嘅優質教育到學返嚟

其實冇人care佢哋啲嘢，但佢哋就鍾意做宣傳，又鍾意人哋留意佢
然後次次就講自己幾咁努力，唔撚係靠父母

呢條友真係好鍾意搏出位其實係咪佢屋企太多兄弟姊妹平時無人理 所以要成日上d大陸真人show搏關注 事業上又唔見佢有咩成績但成日見報都係d花邊新聞

之前睇過下面大房孫女既訪問 人地低調好多 唔靠賭王個名 自己個珠寶品牌真係靠自己係英國做出成績 而且佢都承認自己好lucky屋企有資源幫到佢創業 但唔似呢條友咁成日強調自己唔靠屋企但又要用賭王仔呢個身份 大房同二房真係高質好多

【名門】何家文賭王爺孫情
「佢好嚴謹唔縱我」

係啲傳媒鍾意宣傳佢哋